4月3號到期 搵100蚊以下無限4G plan

4月3號完約 唔該sales們報一報

係手機plan 唔該曬

有優惠！

我要100以下 你地全部over曬